原來手機有NFC就可以入交通津貼落八達通

唔明點解有人會買垃圾冇NFC手機

貼已攞

咁多

鑑於政府明年1月1日起推出「公共交通費補貼劃」，八達通App用戶除了可以查詢每月的公共交通開支外，亦能查詢可獲取的補貼金額數字。NFC Android手機用戶可直接拍卡領取補貼，其他用戶則仍要到八達通服務站領取，首次領取日期為2月16日起。

i狗落地鐵站排隊領取啦

咪就係

大種乞衣

去7仔有十蚊送
你慢慢nfc

去7仔攞有10蚊coupon

屌慢你6秒

住大西北仲要搭公共交通工具既人真係好，我就拎唔到交津喇，你地慢慢J

下 咁大個人仲用公交？

公你老母交

有iPhone 個班人駛鬼搭公交咩

唔係電話上面㩒個掣就得
屌樓主重講話攞部機落街嘟
唔好咁落後好嗎

就咁㩒smart octopus攞咪得
樓主on9?

文盲？

有無古惑？？
咁好死？？

?

Jm9

部機無NFC點出signal做Smart Octopus呀on9

大陸仔 香港唔歡迎你呀

手機都係蝗語喎
咁你都咪撚入黎'手機台'啦鍵國撚

我話你係大陸仔